見到身邊同學未畢業已經有層過千萬既樓

佢成日同我講,話做人要及時行樂,要追求自已夢想,年輕時要去多d唔同地方體驗,話晒人生得一次,要活在當下。
利申:住公屋,爭10幾萬學貸

有時d野運黎 老豆老母沙士唔買樓 上年年頭你識入bitcoin,700 都fatfat
就算買唔起層樓都有筆首期...

投錯胎

根本窮到屋企100萬都無既人，早啲岀來做野好過，特別做地盤搵快錢投資

生喺北歐、加拿大咪安安樂樂囉

你成日去日本又換iphone 洗晒d錢又係度怨

用緊nokia